有咩方法令朋友轉用Telegram？

Telegram實在太好用了

stickers
porn

曬氣
成班人成日屌鳩whatsapp send文字慢 圖更慢 仲要壓縮
好啦 佢哋終於決定轉telegram 又變咗鳩撳sticker完全唔講嘢 最尾都係on99繼續屌whatsapp繼續用

收購whatsapp跟著迫用戶過檔，好似msn>Skype !

正皮比樓主
港豬真係好不思進取
唯有靠自己
我自己轉用tg 先,再係wtsapp 同人講已轉用tg, 有事就用tg 搵我,但係唔會del wtsapp住,做住cd rom先
唔用就由鳩佢地

用佢同啲朋友啲相整sticker

其實我想 番到屋企Google下點整先

Telegram啲Bot都幾正

唔錯

未解決！

拎支槍指住佢個頭叫佢down

做group project果陣 佢地add我唔到 第日問點解 我話無whatsapp 得telegram 佢地就download左黎用喇

威威

班傻閪更新完wtsapp又話無左個狀態又盛，好心就轉用telegram 啦墨守成規

tg真心好用到爆 stickers又盞鬼

仲可以自製添，拎鍾意嘅女仔啲相嚟整stickers
可惜我冇鍾意嘅人

我都諗緊，佢哋唔肯轉

whatsapp 係公司用。

你d廢中老細唔轉，你都要局跟住用。